{
  "Face Masks Enabled": "面部蒙版已启用",
  "Enable Face Masks": "启用面部蒙版",
  "Download Progress": "下载进度",
  "Video Device": "视频设备",
  "Face Mask Donations": "面部蒙版打赏",
  "Enable Face Mask Donations": "启用面部蒙版打赏",
  "Donation URL": "打赏网址",
  "Donation Alert Duration": "打赏提醒持续时间",
  "Subscriber Masks": "订阅者蒙版",
  "Enable Sub Masks": "启用子蒙版",
  "Get the Extension": "获取扩展",
  "The Streamlabs Face Masks extension is required for Subscription and Bits Masks": "订阅和 Bits 蒙版需要 Streamlabs 面部蒙版扩展",
  "Test T3  Masks": "测试 T3 蒙版",
  "Test T2 Masks": "测试 T2 蒙版",
  "Bits Masks": "Bits 蒙版",
  "Enable Bits Masks": "启用 Bits 蒙版",
  "Bits Price": "Bits 价格",
  "We encountered an issue setting up your Face Mask Library": "设置您的面部蒙版库时遇到问题",
  "Click Retry to try again": "点击重试",
  "Unable to find face mask plugin. You will not be able to use Face Masks": "找不到面部蒙版插件。您将无法使用面部蒙版",
  "Face Mask Settings": "面部蒙版设置",
  "Twitch Follows": "Twitch 关注",
  "YouTube Follows": "YouTube 关注",
  "Mask Duration": "蒙版持续时间",
  "Donation Masks": "打赏蒙版",
  "Minimum Bits to Activate": "最小激活 Bits 数量",
  "Test Face Masks": "测试面部蒙版",
  "Collapse": "收缩",
  "Expand": "扩展"
}
